有冇人天生就係偽娘

如題

你

其實所有未發育既男仔都係